因為LIHKG ， 我有好多第一次

第一次開Post
第一次開account
感謝

恭喜

Hi

第一次貼bam圖